我紋呢個好唔好睇

人手寫住先

襯埋個樣先知

都唔知你寫乜

好 快去紋

都係個句啦

limit the process

mk

7

句句子對你嚟講有特別意義？冇嘅話我建議你唔好紋。

trust the process ar?

請問有乜撚野意思？

定係trust the promise